動畫冥王神話馬尼戈特 VS 死神係咪最熱血？

正傳屎到痺既巨蟹座係冥王神話可以同神一戰

最尾用積屍氣拉死神出肉體
自己推個肉體入神道同歸於盡
好勁

蠍子燃燒殆盡自己的生命

尋日翻睇山羊斬四神, 勁到癲

呢套真心正，巨蟹一拳打落死神度

好睇過車田嘅好多
如果lc黃金岀聖衣神話我應該會買齊佢

積屍氣魂葬破令到死神無可奈可

漫畫超正 巨蟹師徒型到

出到一半唔再出, 冇天理

點解出出下唔出，幾好睇

雙魚都好撚型
呢啲先有返黃金feel

OVA 蝕到間公司仆街

漫畫雙子打天馬老頭

睇動畫25話完, 我之後睇漫畫完到尾, 雖然我唔鍾意漫畫畫風

ova無做到尾？想睇獅子座打天猛星

無, 去到童虎被困唔知邊度就完. 大約漫畫一半.

想睇人馬
自插雙眼真男人

好似係日本唔hit，ova冇再出
好可惜
我漫畫同黃金外傳都已經補哂
後尾出雙子座都好型 但應該有生之年都冇可能見到識郁嘅雙子

呢屆雙魚同巨蟹型過正傳個兩件好多